銅記一定要準時到 人多我地包圍返啲狗

打返佢地 唔比佢地走都得